新北驚見「雨衣裸女」 三點全露路人嚇傻:P

昨日北台灣下雨一整天，有網友疑似在新北市永福停車場附近，驚見一名只穿件黃色透明雨衣以及白鞋的裸女，由於雨衣透明，女子又全身赤裸，隨著強風豪雨，整件雨衣緊貼身體肌膚，照片中可以清楚看到胸前兩點以及身體曲線，讓該網友驚呼「真的不要不相信世上有鬼這種事，就在剛剛我真的遇到了...」，並把2張照片PO上網路，還標註「本土無碼」「一件雨衣走天下」「有夠狂」。

照片被轉載至臉書專頁《爆料公社》引發網友熱烈討論，有網友留言「太猛了..今天她最美..」「最新款的時尚薄紗～」「國王的雨衣」「媽媽咪呀」「內衣內褲都沒穿 誇張」「還記得穿鞋耶...」「我看了什麼」（即時新聞中心／綜合報導）

見到膝頭已經j唔落

50路

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚